挪亞帶埋飛曱甴、老鼠上方舟究竟係咩心態

點解要帶佢地 貪佢地可愛？

不請自來姐

還帶了同性戀上船

同埋做咩要帶蚊？

Btw 如果挪亞知道今日嘅人類
放肆污染地球 會唔會唔帶人類上船？

老鼠曱甴都話食物鏈最底層食垃圾
蚊真係唔知做乜鳩

挪亞自己咪人類囉

咁青蛙同某啲花都要食蚊嘅

呢啲係無帶，但生命力太頑強死唔去

Pokemon! Gotta Catch 'em all!

有創意

仲有蚊

地球有3000萬種昆蟲
到底部船有幾核突

挪亞的故事笑下就算

嘩屌諗起都想嘔

曱甴係自然界其實係重要，用作清除枯葉垃圾。

甲由、蚊 嗰d係咪得一對上到去?

D獅子老虎係船上面食咩

個post都係笑吓算

拿 好喇 唔好再問喇

今日我問左我個耶教細佬呢個問題。
佢話上帝創造動物，一開始唔係肉食性

飛曱甴話明會飛
唔洗帶上船都避得開d洪水

神咁勁點解唔直接皇天撃殺挪亞以外嘅人類，要咁麻煩落咁耐雨

喺部船上面種菜？

植物都有生命的

全世界都死晒
個故邊個寫得出

因為分手總要在雨天

你睇佢之後都轉左方式，用瘟疫，病毒。
或者係環境污染等等。

蚊識飛，洪水無咁易收到佢皮！

放企鵝入雪櫃

唔知。咁我問佢。
全世界咁多個species。全部食菜。你移上去都好和味。會沈船。
佢比左兩個解釋我
佢話
1. 當年的動物未必好似依家d動物咁大隻。
2. 佢話隻船唔知有幾大。水退之後都應該拆左咁話......

之後佢搵左段聖經比我睇。話當初神創造動物真係食菜。
段野類似係。"神整左d菜出來做動物的食糧"
咁我話"喂, 佢話整左d菜比動物食，冇話唔比佢食肉姐"

然後佢開始話我捉字蝨

神做野唔洗你教

笑死

唔帶埋恐龍上方舟係咩心態

自己冚家唔上船 係屋企等浸死

因為成套舊約幾乎都係抄鳩人哋嘅神話
方舟呢段係抄蘇美爾神話

怪錯人啦，飛曱甴係自己飛入去
只不過當時無殺蟲水 殺唔死

挪亞出自傳

佢已經冇帶火加加上方舟
仲想點

可能冇帶甲由
但佢地生存左落黎

落地獄啦你

仲有好多積水tim，所以果時應該好多蚊

未驚過

好彩佢有帶三文魚上船，唔係就少咗一樣美食

佢就係唔記得帶你先有得食ja

救得一個得一個

兩隻都係公

冇帶黑人上去，算唔算歧視

屌你淨係見到個標題已經笑到抽筋

最衰帶埋紅鱒呢

應該有帶，唔係邊有人清屎洗地餵動物

其實曱甴對地球上面嘅氮循環好重要...

利申：鳩嗡

神做人點解要放前列腺喺屎眼位?
係咪原本design就係想人玩屎眼?

烏蠅都係啊

仲有冇其他生物可以拎嚟講

挪亞帶曱甴同老鼠上方舟係神嘅旨意
姐係神專登搧人類一個鑊？

屌肯定未開始落雨已經成船都係

咁有冇帶黃種人

覺醒

原來洪水本身會浸死啲三文魚

洪水只係地區性發生，而唔係全地球，所以挪亞只是帶左佢個個地方既動物上方舟

大洪水係咸水定淡水？

先唔好講動物 到底點解大洪水完左之後隻雀擔到塊靚葉 邊個種架

挪亞方舟就好似佛堂咁 動物上到去就會去除戾氣
所以獅子老虎係船上面係食菜 落船先食番肉
神真的很偉大

會
基督教入面人係最高層 其他動物都係生出嚟比我地管

found gay only

以後屌d蚊又多一樣野頼
最衰都係挪亞

同性戀係罪性，嚴格黎講唔可以話係帶上船

海洋生物表示上唔上船好？

恐龍

其實上帝就係想浸撚死哂d老鼠甲由 但係唔知點解死唔哂

藍鯨有冇份?

其實水生動物洗唔洗帶？
魚個d點會驚洪水
帶左係咪盞害死佢地

可能洪水滋生左啲蚊蟲

魚都有分鹹水淡水嘅

食恩典啩

女黎架 體毛多咗少少姐 唔好笑人啦

嘉頓雜餅

佢自己識飛

重有蚊 屌你老母

木蟻呢？唔會蛀爛架船咩？

到底點解要用水？
出埃及記嗰陣秒殺左成個國家嘅長子同動物，點解今次要用水咁麻煩。
諗諗下，其實當時個畫面係唔係成個水面都係浮屍

挪亞一早係惠康買定成箱啦

有冇諗過諾亞方舟係宇宙船?火星去地球

話唔定上到船先變同性戀

如果挪亞要保住人類唔好滅絕
佢要繁衍咪要亂倫？

萬物眾生皆平等 這就是耶撚

帶左中國人上船

西方個時應該未有黃種人
黃種人個邊大禹搞撚掂，唔洗麻煩西方的神

冇蚊就冇侏羅紀公園

我唔準你問
我唔準你話依個係故事
依件事人地話係真就真嘅

架船要幾大先可以裝到咁多動物 仲要唔沉

驚條魚浸死

你覺得三文魚會驚咸水定淡水

魚類係要分咸淡水
重未計溫度、氧含量

魚唔係有水就生存到

挪亞點帶到北極熊上船？

d劇情仲亂過港漫

高質post

帶一對動物上船為繁殖下一代，
咁佢地下一代又同邊個繁殖下一代
自己既兄弟姊妹？

咁嗰陣帶人類上去嘅時候有冇預計到之後猶大會背叛

張超雄心態

做乜鳩

等你中伏

樓上quote埋一齊

啲動物真係慘 係船上比啲蚊追住嚟咬
落到船就比獅子老虎追住嚟咬

唔係咁既常識都冇呀？

求賜教

唔好bam我

三文魚係洄游魚類 唔同階段適應唔同水 大個仔就咸水 扑得嘢就會適應淡水

有洪水唔會出現缺氧呱
不過你講溫度咁你贏

如果要講科學.....

the so-called ’50/500′ rule has been around for over 30 years and persists as a general management guideline in nearly all small-population management circles. Basically the rule states that to avoid inbreeding depression (i.e., loss of ‘fitness’ due to genetic problems), an effective population size (Ne) of at least 50 individuals in a population is required. To avoid eroding evolutionary potential (the ability of a population to evolve to cope with environmental changes), an Ne of at least 500 is required.

N=2 ?

拿聖經唔好駁 有人會痴線架

亂倫已經唔撚啱
全部白人無啦啦會有黃種人/黑人後裔
唔通俾人帽咗

其實洗唔洗咁撚煩，神用幾日就reboot 到啦。

繁殖力強， 可以拎黎食

有啲之後演變出黎

自從人類出現之後，所有物種都係減少而唔係增加

食哂D恐龍

曱甴唔帶上船都唔會絕種啦

我諗係船上發生嘅事係連聖經都唔敢提

150日 所有生物困係細船上面喎

易種相食先生存到

姐係鍾意玩亂倫

再問就天罰你

人地五餅二魚咪得囉
你地冇熟讀聖經，重睇啦

可能本來仲多物種
依家全部都係食剩

隻船會唔會大過鐵達尼號

真聽話

曱甴好高蛋白質，勉強可以食用
請參考雪國列車

應該帶咗好多個
唔係啲獅子老虎邊有野食

我淨係知一定冇帶中國人上船
唔係既 你帶幾多野上去都比佢食曬

之前睇天使之卵，最後一幕顯示挪亞方舟有成個島咁大

好彩無人提 影音使團套偽科學

挪亞帶左幼年期上船做一年小型生態圈 行唔行得通？

立申：耶撚正仆街

外星科技？